返鋪頭工既巴絲入黎講下呢個星期生意跌成點

飲食街鋪，反送中開始跌，12月果排升返少少，而家肺炎d人唔出街，呢個星期得返舊年6月前1/3生意
而家返工淨係玩電話，同同事你眼望我眼
應該就快執笠做失業大軍

零售 直情食左兩日蛋

飲品街鋪，黃色經濟圈生效由10月中開始升，
但最近因為肺炎個個唔出街，新年後開始跌4成~
返工同同事玩電話，開枱打麻雀，夜晚好多食材都要倒晒！

平時星期日九點都仲係坐好多人
依排已經可以開始做清潔

賣衫 對比上年跌八成日日靜場到好似冇開舖咁

靜到唔炒都偷笑